食屎啦瑞典 成日撞我地oppa

😡

鬆鬆鬆 鬆鬆🤬

有村

瑞典茅到

橙😢

虛

呢句真

根本就係班歐佬自卑 睇唔過我地d哥哥靚仔

歡樂足球黎

好多爭議判决

條歐洲長毛

你d oppa又樣衰又矛過西

狗

！

屌你老母咩鷹眼

屌你我撐moses

呢d野要還既
當年你點，之後要受番
英格蘭50年前d衰野，而加都未還完

想知50年前衰咩

抵撚死啦

試舉出任何一個泡菜足球員係唔樣衰

寄成勇已經係最好樣

黑到

應該的

自貼睇下你呢d盲反有幾靚仔？

瑞典狗

邊隊多foul啲

好傷心

韓狗死全家

接受現實啦矇豬眼

瑞典狗黑哨冇吹

眼細有魅力

忽然老球迷

個龍好靚仔

最撚樣衰 ，又白又廋 ，髮型成舊屎咁

個樣似吸完毒

收皮啦
支持泡菜既都係垃圾

唔明點解踢波可以咁白

son oppa好可愛唔樣衰

收啦盲反

睇野清過你

鷹眼